【硬件科普】B365主板相对于B360主板是缩水？大错特错，详解B365与B360芯片组的区别

大陆仔就是硬核, 连登仔吃屎吧, 装逼仔

在统计的31块B365主板内，增强的有14块，不变的10块，缩水的有7块。在传统的四大板厂（华硕、技嘉、微星、华擎）的25块主板，只有4块缩水，增强的11块，不变的10块。已经可以证明B365系列主板并不是全部缩水，20%左右是缩水，45%左右增强，35%左右不变。缩水在贴牌系主板尤为严重差不多50%的缩水率。而价格上京东确实有定价比B360高100的，但京东实际到手价和淘宝价差距几乎都在50内，甚至有些B365卖的比B360便宜。

Block 得

on9

楼主不是大名鼎鼎的技嘉赌神吗？

牛逼啊

此帖必火

是的我滿滿干貨